見到蕭叔叔個樣覺得佢講野好嘔心

仲要分享埋哂d咩愛情觀 知唔知醜🙄

棚牙太核突

無端端反uncle siu
好難捉摸啊

成日叫人mtfo🙄

本身以為佢靚仔 唔反佢
依家知道真相好絕望😒

好難想像咁醜既人係度chok口音😣

點解唔留啲幻想空間比人

樓主一個人推post唔攰咩？

有冇蕭叔叔fans夾錢俾佢整容🤭

原來佢係咁嘅樣

即刻冇哂幻想

攰 巴打可以幫手？🥺

雖然樣衰，但我地試下用另一角度睇佢

以為佢同eason咁上下樣

可唔可以唔好出樣
終於明白一路唔出樣係有原因

請問有冇link

不了
有時間支持吓港獨之父啦
睇吓佢嚟梗幾日點曲線支持反修例

巴打咁勇敢😐

689？🙄

我原本諗住都係普通樣 點知係咁🙄

梳，自己搵到

當然
嚟梗幾日 日日都全版反修例廣告
佢日日出post都係為咗穩定軍心

就係啲牙咁先可以發正音

試下share😒

唔怪得我講唔到😬

Vien.gif

好醜樣

我覺得佢把聲好造作

夢想破滅了依家扯唔起了

屌... 點解要毀滅我對佢既幻想

同懷仔一樣

燒縮縮收皮啦
含洋撚含到雪雪聲

咁人地又唔係賣樣

有啲似莫乃光

靚仔做就型

柒頭做就變態

有d似當年八仙嶺個恆仔

我幻想嘅係著西裝斯文又man嘅型男

而家只係著西裝係中咗

終於明白點解佢講野咁多氣聲
原來栅牙漏風

又肥又7

屌你佢啲所謂英式口音真係好撚做作
做多左啦

仲以為佢好似tom hiddleston咁

唔chok口音唔通chok樣咩?

好狗公feel

成隻老虎狗咁嘅樣

dllm 唔怪之得一直都唔出樣啦

陶傑都靚仔過佢
不過ok啦，起碼人地把口叻過哂你地

希望大家識得尊重而唔係一直人身攻擊
加上佢都冇做錯野 仲會不時係網上教下大家啲英文
所以大家唔好再評論人地既外貌

係靚仔就唔會唔出樣啦一開頭

本來聽佢把聲因為佢會係好似王敏德咁既樣既男人，見樣後聽親佢把聲都打冷震

係靚仔一早出左樣啦以佢一個咁撚自戀ge人

但人地係大狀blue blood

好奇一問
其實蕭叔叔係咪hehe
佢拍片前可唔可以吐左痰先

哇屌原來咁既樣

唔怪之得遮樣+鍾意dj soda啦

條link呢？
冇親身講野你話佢係林鄭扮都得喇

by the way, 又係apple,真係好仆街
唔見樣留返幻想俾人唔得既

佢有智慧
但樣衰是原罪

要學英文我聽skr唔好

顏值都贏掛

顏你老母值

仲要係肥撚

人型豬?

佢鍾意dj soda 唔似gay wo

住咗英國幾年，從來無聽過有鬼佬講野口音好似佢咁 好唔自然

其實用自己把聲自自然然咁講會好聽好多

又話減咗肥

好撚mean
但忍唔到笑

聽鬼佬講英文仲好啦，啲口音順耳同自然好多

屌 終於見到真樣 唔怪得從來唔出樣

呢個世界係公平嘅

所以佢所有相一係遮樣 一係死都要遮住個下巴

見佢chok 口音chok 到咁自信
我一路幻想佢係福山雅治竹野內豐咁
屌

諗起熊仔頭

佢評論得人地英文
我地點解唔可以評下佢個樣？

搞完taxi chan 就比人報復 ?

有無樣睇

訪問link

係 依家都唔係教英文

莫乃光都靚仔過佢

成個連登都係呢啲樣架啦 唔好撚上囉

會失望
利申拍野見到

其實都幾慘.人地sell英文又唔係sell樣.
人地知自己唔靚仔都刻意唔出樣.做到咁都仲要比人攻擊
利申:樣衰毒撚

原來真係叔叔黎

欣宣唱歌比我地聽，日日為女性同肥人平權都好偉大
你比人伏到睇佢記住唔好罵人啊

仲以為係靚仔, 點知咁樣衰, 破滅哂

仲以為係蕭源

cls想像唔到呢個樣配把咁撚正嘅大叔聲

有d似蜥蜴仔

比返d幻想空暗我地啦

得罪講句蕭源個樣都順眼過佢广地仲要有自知之明識自嘲自己樣衰，似得蕭縮縮係到打造自己做背面男神

連登仔話肥蕭樣衰

Between其實大家知唔知kol最緊要係有個人風格？

Event見過佢真人，呢個真係佢黎，但唔明你地反咩？
即係你地覺得以貌取人係好應該？人地係賣聲，佢賣聲一條廣告都等於連登fg 一個月人工，你地想比較咩？

人地英文賣聲都大把廣告收入，我地連登仔就係到討論人地個樣

其實個訪問都釨多年前 點解咁多人唔知佢咩樣咁

咁既撚樣

蘋果冇錢請人校對？

以為把聲係甘國亮咁款

唔露樣係正確選擇

屌 真係成個感觀唔同曬

港版 Tom Hiddleston (發音準又吸引人聽)

不過........唔出樣好D

明知自己頂唔順都係撳咗入去睇，睇咗十幾秒真係頂唔撚實在太撚樣衰！屌你老母！！！

佢個樣根本就係漫畫入面勁撚核突又好有好有自信嘅變態毒L樣

睇完條傻仔樣我覺得連登仔好撚有資格笑鳩佢

佢講野咁撚細聲講俾自己聽？

如果唔係佢抽人英文水可能會無咁多人笑佢個樣

隻手成日擺喺塊面前面 代表啲咩

DLLM仲以為係靚仔，點知係毒撚樣

知道太樣衰 想遮住個樣同啲牙
最尾講嘢嘅手勢 好中二病

😂😂

睇欣宜有咩問題，人哋唱歌不知幾好聽

唔好理佢哋啦，佢哋小朋友又自卑，
唔想去學好英文，
人哋講得好啲佢就以為人哋笑緊佢囉，
最好就全世界都講得差，
唔會顯得自己咁差啦

我係指唔好雙重標準咁罵佢樣衰，我都覺得佢唱歌好聽

把聲好聽既男人未必靚仔eg顏聯武

不嬲都反

佢侮辱左叔叔呢個字
以為佢好有佬味 有啲鬚少滄桑咁

who？

無知仲咁大聲

How~ do we say 蕭叔叔好嘔心 in English?

仲以為係英國紳士 FEEL

好撚心啦, tom乜鳩呀, 人地好聽幾多
呢條撚樣食屎啦

好唔襯套西裝
可唔可以著返便服

仲有xanga個陣佢就真係教點學英文
依家就

好醜 面容扭曲左

有咩分別

腦海中一直都覺得佢係個四十幾歲型佬
成個eric kwok咁樣

講到尾咪又係睇樣

你估金鐘仔又好好？

我以為佢應該係留鬚佬味重嘅嗰種完全估唔到
唔怪得之一路都唔出樣

屌，佢第一句無咁CHOCK咪幾好
點知第二句嘢又CHOCK真係起晒雞皮

成口口水扮靚聲

諗起呢個

其實好多人都不嬲憎佢chok口音仲成村人幫佢打飛機 而家有人反都係一呼百應姐 冇咩打唔打手

完全將電影橋段帶入真實世界

提名馮盈盈今年可以做視后

原來佢咁撚樣衰

男人樣衰唔緊要，有料可以搭救
不過chock到把聲咁再睇返個樣就好難頂

由佢轉型去狗公mode,講咩柒野都溝妹妹仔tone就冇再留意佢
英文由F字學起變成英文由F女學起
佢條ex真係眼光準,散得快好世界

唔靚仔就要反咁你都幾忙……

好似acg毒撚

你個emoji用得好貼切

平時睇佢背影都估到佢個樣係咁柒

同把聲好似唔太match

diu，平時啲姐仔對住啲靚仔演愛情片緊係易

呢啲真係演技

的士陳啲fans好撚惡

金鐘仔英文屎嘅人咁多，崩口人忌崩口碗

的士陳

一cut機就嘔？

佢ex係邊個？

隻哥基好q

.....
真係咁嘅樣嘅？？....
Omg

其實佢本身唔係不嬲唔出樣既咩 點解而家又出

覺得佢個樣無咩問題

容易滿足有時都係一件好事

佢個背影勁似倫永亮

原來佢係咁嘅樣

個樣-999分
幾有才華都冇用

其實都唔算好樣衰，咪正正常常港男樣 係副眼鏡柒d者
自問自已都唔係好樣過佢幾多
笑佢個樣不如笑佢chok聲出黎呃飯食
扮英式accent又chok得太勁俾人笑

其實正常樣 不過咁既樣chok聲就柒
睇佢個樣似狗公

對自己棚牙極無自信 做盡所有手勢去擋自己棚牙同個樣

屌好撚噁心，同佢講嘢洗唔撚洗畀個隔音房佢錄個音先再播返出嚟畀人聽呀？條片入面啲聲要tune到幾大先聽到佢講嘢？啲底燥聲爆撚晒出嚟
唔係訪問個個支咪特別閪囉，又唔撚係錄歌畀人聽咩剩，室內傾幾句偈是鳩旦iphone 咪都夠做啦，你老母閪都要人tune 到條聲咁嘅
平時佢啲fd 同佢出街食飯問佢食咩係咪要expect 佢會錄音畀人聽？喺條街邊撚度會聽到佢咁講嘢呀？好心咪撚咁扮嘢啦你老母閪，樣衰就咪撚出鏡，出得鏡就做返個正常人啦on9
佢畀人訪問緊都仲要喺度chok 勁撚細聲咁講嘢，正常講幾句邊撚度會有人要聽你喺度噴氣呀
如果有話錯佢佢平時真係咁撚樣陰聲細氣咁就好心咪撚成隻乸咁啦，語言係用黎溝通唔撚係畀自己聽架on9，仲好意思教人講

佢真係不嬲都係咁chok法 不論講中英文 或者笑聲都係咁撚造作
所以上面話要學佢個d真係得啖笑

其實又唔係連登仔講到咁不堪入目姐
正正常常囉

分清楚，要學咬字，學accent 我覺得無咩問題，我無乜睇佢啲嘢唔清楚，可能佢啲教材或者教嘅方法係好好，我唔敢質疑佢或者跟佢學嘢啲人

但你老母閪講幾句嘢做個訪問佢chok 乜撚嘢呀？如果同佢閒談下是旦講兩句都要人開恆個喇叭先聽到佢講嘢嘅時候，係佢個人on9 佢個人柒呀
反唔係反佢啲英文或者話啲人跟佢學英文有問題，係佢腦有事唔知由朝chok 到晚咁chok 乜鳩

人帥真好，人醜性騷擾
明？

我一直以為佢個樣係咁

呢個樣好似襯把聲多d

笑到肚痛
有才華又點 樣衰就係罪

如果王迪詩係欣宜禁樣
佢出樣之後只會冇人再睇
你的樣子，你的日子

條友反左逃犯條例未？

屌 原來咁已經叫好樣衰
唔怪得我一直冇女吼

樣衰都算
但男人老狗成日笑自己肥先攞命
根本就係一個沒自信的毒撚 想靠chok口音獲得認同

上帝是公平的

真
雖然王迪詩唔係話好靚 但個樣幾有性格

由如何擺脫港式英文的口音開始睇, 宜家係咁用肥黎引話題真係

咪撚侮辱Tom Hiddleston啦

一個人用第二個國家既語言黎judge人地已經係無尊嚴既表現

呢個人鼓吹錯誤學外語嘅歪風

把聲好假，壓底把聲用氣聲講野

外國人眼中只係一個譚仔啊姐

仆街咁撚樣衰

又真係幾柒既

比喻
幾十年前打去sex phone熱線，條女把聲好好聽
但出到來係200磅肥婆

你有乜感想？

佢評論邊個英文？

好慘 睇reply就知樣既重要性

陰啲陰啲拉港男落水
蕭叔點睇都未到正常樣
唔怪得咁多連登仔話自己正常/中上樣

其實佢把聲幾好睇,
初初睇佢時佢 youtube 個節目好似叫咩 "乜乜乜從 F 開始",
名真係唔記得, 不過果時覺得佢把聲幾好丁,
不過後來開始撚口音就開始頂唔順了

仲諗住係成熟穩重佬樣
而家咁...

其實個樣有少少似弱智
佢屋企人見佢有正經工又唔做，發youtuber明星夢⋯
都幾辛苦

我認我係樣衰

懷仔正常好撚多

係發福咗d姐

人哋平時已經特登唔出樣
你班友仔重要拎嚟講

佢可能呢生都係拍過一次拖，點同人分享愛情觀呢

你睇佢條片，成日都遮住自己個口就知佢都頂唔順自己棚牙

咁英文好唔好係客觀架喎
你個樣就主觀嘅

佢個樣係客觀地樣衰
等同佢評啲人英文都係客觀地難聽一樣

以前谷阿莫都唔出樣
點知真人樣係above average (唔算好靚仔但都叫ok啦）
即刻加分

蕭叔叔見到真樣真係扣到負分

用番之前某個post 既methodology
靚仔=唔洗chok 都靚
正常樣= 會chok 到一個型/靚仔樣
個肥閪點睇都唔會chok 到出黎

唔怪得個page從來唔出樣
正常黎講普通樣既kol大部分都會出少少樣
eg plasticthing,三家姐
唔出樣既原來係真係純粹因為樣衰

得罪的士陳fans
食花生先

我都想講
有啖痰咁真係好難聽
啲口音又chok到over哂
聽左幾次就頂唔順冇聽佢啲嘢

佢隻手係咁遮住個咀

Can’t be unseen...
以後聽聲就諗起個樣

有律師都唔做呀

不做有律師

段片n年前就有

今日先發現嘅人... 真係估你哋唔倒

咪就係，唔知以為新大陸

唔知以為發現新大陸

我都想睇 不過真係無

咪係
蕭叔叔一早出左名醜樣
連登仔

人地本來就唔喺賣樣

睇吓你住邊姐 .

住邊區/去邊間國際學校可聽到有人咁傾計？請賜教！

連登仔又歧視人樣衰

林德信講英文都幾好聽

原本嗰個人話除咗英國住幾年呀嘛... 所以咪睇吓你住英國邊邊囉.

40年前, 好多英國人乎可以憑你嘅口音判斷, 唔單只係南部中部定係北部, 甚至乎邊一個城市邊一條村. 一個人淨係住咗英國幾年仲要係長期住同一個地方, 佢接觸到嘅口音亦都只會係果一區. 雖然現代化嘅英國好多口音都淡 ( 同 ) 化晒. 但係基本區域口音嘅分別其實仲係一樣. 其實呢個情況同大部份香港人喺中國大陸講普通話一樣, 你上到北京上海一開口啲人已經問你你係咪廣州人.

英國佬對口音係有一種情意結, 唔單只係你嘅地區, 甚至乎身份 , 你一開口人哋已經知道你係美國, 澳洲, 南非 讀過書.

坦白講你話佢樣衰冇問題, 但係麻煩連燈仔都唔該有返咁上下料先至走去批評人哋英文.

佢把聲低音到...唔好講佢發音好唔好聽先，有d位根本低沉到聽唔到，聽到人好撚炆唔知佢天生定chok出黎

人定又唔係sell靚仔
已經改名叫蕭叔叔等你地唔洗ff
係靚仔就叫蕭公子啦
係都要歧視人

樣衰無罪架.jpg

成班金鐘仔笑人個樣

原來咁撚樣哀，唔怪之成日都唔出樣

事實上無論南部中部定北部嘅accent都唔會咁做作

普通批評冇野 但係人身攻擊就冇咩品 人身攻擊姐係針對個人而非事件作出有傷害性嘅批評 蕭叔叔喺教英文又唔係賣樣 你話人樣衰咪係人生攻擊 冇話唔可以嘅 冇品姐

原來連登都咁多蕭叔叔嘅打手
果然Child登

咁佢係客觀地樣衰（佢自已都知）
講事實都叫人身攻擊？

條友之前走火入魔自創左個中風口音,比人笑得多都佢都已經唔敢再用

Bbc既口音都唔再係polish 啦

本身有樣衰呢啲形容詞 唔理多唔多人認同都好 都已經唔係客觀陳述啦
利申 冇睇開佢 不過咁話人就只會繼續拖低連登質素

點解樣衰唔可以係客觀描述?
100個入面99個 包括埋佢自己都覺得自己樣衰
仲唔叫客觀?
樣衰唔衰係比較黎啫 佢啲確比一般人仲樣衰
咁唔都我話人高矮肥瘦 又係人身攻擊喇喎

仲要有人話佢發埋youtuber明星夢
人哋教英文教到月入10萬又話你知咩

你都話覺得啦 即使係100個人裏面100個都覺得係咁 始終都係覺得 而情感就係一樣主觀嘅嘢 就好似1憶個人覺得個隻老鼠係獅子 個隻老鼠都唔會真係變咗獅子 主觀客觀與人數無關 另外 你根本冇留心睇我對人身攻擊嘅定義 人身攻擊係指對人唔對事咁作出有傷害性嘅批評 如果你啲高矮肥瘦唔係針對件事又有攻擊性 真係可以係人身攻擊

其實客觀同「攻擊」係冇衝突
屌人咪屌人囉，用客觀嚟做擋戰牌jm9
話你蠢都可以係客觀陳述，但同時亦係屌緊你

你先入為主咗 覺得話人樣衰就係有攻擊性
事實上話佢樣衰就真係想講佢個樣衰 唔係惡意攻擊
咁唔通小學教科書入面A比B矮 又係人身攻擊?
而且你個例子想混淆視聽
老鼠梗係唔會變獅子啦 呢個係事實黎
但係樣 身高係比較

成班打手做乜鳩啫，人地純粹批評佢個樣，又拎人收入幾多，英文幾勁黎講
等於我見到碟餸賣相好醜，見到都唔想食，其他人就話佢d材料其實好新鮮，好名貴
搞撚清楚人地個論點先啦，同埋點解人地唔可以批評佢個樣？又資格論？

話人樣衰都冇攻擊性 更何況原本都冇用一個特別對象去比較 就算你話係同一般人比 咁何謂一般人嘅水平先 呢個水平都係人主觀聯想出黎 根本冇一個實際嘅定義同數據 另外我個例子只係想講客唔客觀與人數無關 並非想混淆視聽

睇到你講都想笑 有冇link

收皮得唔得？唔好再撐OK 冇睇開就咪撚嘈啦

批評人個樣冇問題，顯得你自己低質咁姐

咁既樣都講愛情...

當一個人樣衰到連佢都覺得自已樣衰
咁佢已經同外間比較過 而話佢樣衰都只係事實性描述

如果有人話佢死柒頭，死番入老母個閪死，隔住個mon都想嘔之類
個啲就叫做惡意/人身攻擊
明未？

事實性描述同批評兩回事黎
搞清楚先學人講高質定低質啦

On9 我唔會針對佢個樣
但佢真係好chok 好作狀

其實佢無資格笑的士陳
因為蕭叔你個樣重七個佢呀，照下鏡先喇

唔好誤會我唔係批評你，話你蠢都只係事實性描述

依家真係唔知邊個低質喇

以你智慧又真係唔知嘅
嗱，我只係將你講嘅事實複述多一次，唔好覺得我攻擊你喎

唔緊要 淪落到要幫佢做打手
你都叻極有限

講唔掂就屈人係打手
自圓其說真係唔夠你叻

嘩屌 唔出好過出 隔夜飯都嘔埋出黎

呢個世界都有公平既一面

樣衰毒撚學人chok聲 成個弱智咁

Siu sock sock

見完樣 真係唔想再聽佢把聲
唔係歧視佢樣衰
你樣衰又唔扮野反而大把人中意
只係因為樣同把chok聲既落差太大所以反感

聽聲以為佢應該都幾靚仔⋯⋯或者唔靚仔都會有陣成熟既佬味⋯⋯點知⋯⋯ 一出樣就幻滅⋯⋯棚牙

反了 反了

唔知會少咗幾多followers

成日都唔明啲人點解有錢都唔去整返棚牙

冇諗過佢係靚佬，不過真係冇預過咁樣衰+唔順眼
仲有d似八仙嶺毀容條友
以為起碼係咁

一個post睇到連登毒撚幾咁低質,幾咁低水平

咁呢個應該係你自己覺得嘅"事實".

毒撚樣

崇洋ma
人地講幾句英文就認人做契哥

我敢講呢度任何一個都好過佢

你要蕭叔叔既樣講英式英文定Tom Hiddleston既樣講港式英文

我喺sussex, staffordshire同yorkshire都住過三年以上，而事實就係南部中部定北部嘅accent都唔會咁做作。

覺得你自己講嘅先至一定係啱嘅會唔會自大咗少少呢？

谷阿莫台灣youtuber入面都算喺靚仔，起碼有幽默感。

選擇題，巴絲打你寧願揀
1.蕭叔叔把聲同樣
or
2.的士陳把聲同樣

今日見到佢嘅post幾得意，follow之後搵唔到佢個樣，不過算了佢算係學識台，點知依家見到佢咁嘅樣，即刻unfollow

我係 East Sussex, Southampton, Birmingham / Manchester / Edinburgh, London, 除咗 Edinburgh 同埋 Southampton, 全部都超過三年以上.

覺得你自己先去過英國會唔會自大左少少呢?